如果美國或歐盟通過一啲制裁危害香港人權嘅人士嘅法案，使唔使搞個遊行興祝下

Show俾佢地睇香港人非常感激同受落

唔需要
咁做只會比藍絲大造文章

但應係民間記者會, 連農牆, FB, IG等等地方打文宣戰,
解釋原因, 理由.

收錢啦同志

同你意見不同就係收錢?

呢個議題仲要係咁大爭議性,
可不可以理性討論?

藍絲幾時冇造過文章

有冇咩方法話俾西方國家知香港市民係支持

因為777官方一定扮哂香港代表咁反對

首先聲明, 我絕對支持歐美制裁因香港人權及現況理由而制裁香港
但文宣方面應該做多一點功夫,
向大眾宣傳原因, 理由

如歐美通過左, 應用沉痛既心情同大眾講,
大家都係不得以既情況下做應該做既事
情況等同官迫民反之類
大做文宣

但如果搞慶祝, 就會比晒機會藍絲落足力度宣傳
令到中間, 甚或淺黃倒戈

香港自治果日先慶祝啦
又玩階段勝利